與其哂力打鋪不如出力打狗

打鋪,呢個政府唔會care
我地針對主要係狗同政府
所以唔好哂自己力水,時間
得閒去飲杯茶咪算

講online game個政府同狗
勿對號入坐

可轉移焦點去打擊中共爪牙
三中聯自己諗諗啦

推

我唔係割,點都唔割
但見到攪鋪根本對佢地無用
既然佢可以斷夢遊者既交通,點解大家唔花心力去斷番佢地